休班警都可以佗槍？

認真問，休班警可以隨時帶住配槍架嘛？如果咁講即刻以後任何一個休班警都可以帶住子彈發射器周圍射啦？

尋日一定係核彈，請大家得閒調查

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

認真問

Push

有槍係便衣警

便衣休班好似係可以

CID

咁究竟尋晚元朗嗰個係休班定便衣？

push

便衣

警召/CID 可24小時槍跟身

個重點係
依家任何休班狗，佢揸車蓄意加速撞向人群
只要有人行近問咩事，就可以直接開槍